準備通頂溫書嘅入嚟

圍爐

絲打咁快考試既？

下星期一考，但好多嘢背

你有幾多科要考

dse m2

4科，不過已經考咗一科

啱啱考完第二科 仲有四科要考

聽日考 但仲有幾課未溫

點解唔早起身溫全日

因為我唔會起到身

仲有幾科...噉你唔使瞓都似

加油不過考m2就唔好通頂啦

通頂溫仲入腦
試過幾科考朝早八點半，溫完通頂即刻去考，考完返去瞓，瞓醒再溫，再考

訓啦 通頂溫書好難有長期記憶架
除非係聽日考啦

唔通點溫得切呀

多過BA

使緊past paper

仲有3科 都唔容易頂
黎緊3科隔既時間耐唔耐啊？會唔會都有番兩三日俾自己準備下？

冇用。。。

上年讀hd通頂溫左一科
最後冇精神考炒左

我通常考前一日會大教瞓，所以而家通完之後唔通

加油

我都準備通頂溫書

人呢

喺度仲使緊pastpaper

屌你老母陣間1000考

cant sleep

都就嚟考啦希望你順利

趁有時間瞓陣啦

溫完好似冇溫過咁

M1就考求加油

加油做咩個個考數都唔瞓，唔驚腦閉塞？

Same太多啦

溫唔入腦 溫到好頭痛

睇嚟今個sem gpa都係收皮

考五科

29號同2號就考，但仲有功課同term paper deadline

你幾時考呀

噉多，聽見都想死

29咪啫係星期一，溫得切咩

唔得都要頂硬上架喇唉，其中一份功課就係29號考個科既功課，做黎當溫書囉，唉

小妹瞓先各位加油

扮女人，走啦，仲有，弱者先訓教

陣間1430考 仲一邊溫一邊整緊cheatsheet
飲咗罐monster好似唔多夠做
開始集中唔到係到上連登

加油呀巴打

天都未光 你同我講通頂

29號考但仲有勁多嘢未溫曬

明天考 加油大家

好似好多人29號考

加油啊 ching

通頂溫書+1！！
sleep is for the weak！！

今日考930

M1
瞓唔到索性溫天光

冇reading week 咩

遲啲7 8 9 10連住考 想死

屌 一陣考m2但成晚訓唔著
唔係我通頂溫書
係我係張床到失眠成晚呀屌

閉目養神4個鐘

我唔止4個鐘 11點到而家 8個鐘
Ching都係考m2?

is.
依家已經係西鐵站落車

我準備食個早餐 灌2支黑啡
考前再灌支葡萄適
希望可以正常發揮

休息8個鐘已經好夠

齋合埋眼都有用？
尋晚個腦自動run 咗成晚A math past paper

已經三日都溫到天光星期一考 之後仲有兩科

5月13號開始有5科要考 又要準備開始温書
希望係人生最後一次學校考試

唔得喇頂唔順喇

Ml

希望grad到

推，今日有無人通頂

繼續通！

會唔會猝死

高清仔

又黎喇